自由鳥好唔好用

我smartone 12月到期
佢又貴對舊客又西
2年前份約就完，同一個plan竟然貴左
但我又臨時臨急搞
唯有繼續用
我見自由鳥$160 15GB
用visa自動比錢又有著數
轉唔轉去自由鳥好

自由鳥=平版smt

但係呢度吹奏smartone 喎

我就覺得收得幾好，反正唔洗約你咪試下用一個月，唔滿意先再上返台。

如果登記可以入我推薦碼：NG293，有多4gb數據。

我而家得5GB
過左都仲有128kbps
但係超慢
想買1GB要$45
我見電訊數碼1GB都係$15
想過一過冷河睇下有冇優惠比新客

你用過CSL就明

自由鳥咪姐係SmarTone

>2年前份約就完，同一個plan竟然貴左
>.....我而家得5GB.....

2 年前係 5GB 之後 128Kbps = $98 + $18 ? ( 如果係咁佢加價好正常 )

其實自由鳥, 如果你唔係對速度特別有要求, 基本上已經夠晒用.

不過你用開 5GB, 突然跳到 15GB? 佢仲有個 9GB Plan $130, Visa 一樣有優惠, 恒生 Visa 仲有額外 $45. 仲有額外 2GB x 3 Data...... 你到時唔夠用先至升級上 15GB.

然後得閒冇事喺屋企玩下佢隻 Sub 9 Game, 印象中每個月好似可以攞多 1GB.

ClubSIM有21Mbps無限 $138 平過自由鳥無限

喺連登竟然介紹CSL

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：9T7DJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

如果想轉可以用呢個code:HAX9E
可以攞到額外4GB
或者直接去下面條link登記

其他唔知，csl一定係垃圾

要求好高就唔好用

唔打機
上下連登fb ig
用下youtube netflix
咁o唔ok?

其實都係睇吓自己用量，用得多上連登都可以晒你1xGB

之前用過幾個月，收訊同smt無分別
我覺得幾好，起碼幾時轉走都得

求其上台用最平78plan再買張數據卡點睇？

唔ok
太少數據，又唔係平過人
我而家都諗住轉台

咁本身smt個定位就係貴啲
但我覺得係一分錢一分貨嘅